知唔知點解第四波疫情啲病人就算同一間病房都唔會傾計？？

因為佢哋係雞同鴨講

線深打破寧迴福